身邊有冇人咁既時勢仲諗住要去日韓旅行

呢班人同1月中個班衝上武漢拜年既腥港人有咩分別
中左肺炎唔該你係當地原地爆炸唔好返香港播毒

後果自負

見到格離大把人話照去
仲屌番人轉頭話人眼紅
惡撚到